宇宙少女兩個259會唔會歸隊?

D見人叫佢地SOLO

留翻大陸啦 呢兩個好樣衰下..

希望奶瀟返 好掛住佢對奶..

Wfc

唔好累韓國Line啦

支那妹黎講呢兩件都幾能醜 唔係幾想見到佢地

而家十個人幾好

千其唔好

哩兩個當初13人都好透明

點解大陸人咁鍾意將啲女藝人男性化
山支大哥
雨琦弟弟

怡人小姐姐

未來有妳 美夢可岐
心照不宣 儀眼萬年
美岐宣儀棒棒的

程瀟係咪都歸隊

返支那啦
屌你老母

跳舞我睇夏天得啦

有大波瀟就夠